國防部網頁要翻牆

剛剛發現中華民國國防部叫嘅網頁,要翻牆先至可以入去.

入到

申請招入伍果一版入唔到